牠首 入一入嚟

祝你快高長大

世清你都要快高張大

我155cm
85kg 夠了